是日靚晚餐 Home made 燒豬頸肉

好味呢

excel

EXCITED

咁大舊一定好撚彈牙

好豐富既油脂

好似D cheap cheap 叉燒

好味

厚切豬頸肉

肥美多汁

不了